睇戲前面有對正長腿，好撚正 （無圖）

屌你老母！睇你就睇啦，係要放對死人爛閪臭腳係前面張櫈到，仲要係度磨下磨下，你對腳係咪生野，好好地坐係到唔撚得既，係要放上去，有冇諗過下一個坐係到既人既感受，聞撚住你對臭閪腳味，聞足個幾倆個鐘呀！！ 我屌你老母死廢老！

點知過多陣，真係有對情侶坐係到，條死廢老縮都縮唔切，屌你，我以為佢見到有人坐係前面佢會收斂下啦，屌！跟著佢順住個勢，將對腳再放係其他櫈到。如果呢對情侶有上連登既，你地就會知道啲味係邊到黎，真係鄧你哋唔抵。

好心啦，咁大個人就自律下，比啲公德心，真唔可以怪咁多人屌你地班廢老

正評 ： 屌化佢，屌到佢唔敢入戲院
負評 ： 事但啦，又唔係臭到我

投你老母票咩
又唔敢當面屌柒佢
佢廢老你咪廢柴囉

廢老都驚，仲要做標題黨，唔死都無用啦你